[1Q題]邊間大學搞開學禮會有刑事毀壞

3頁開估

要俾reason

唔係

城大, 因為d學生喜歡反台

係shitty但係reason唔得

諗起CityU反枱但應該唔係😅

同學各位找郭位 這是你的開學禮

中大 因為成班都係俾人‘鐘’大